又無晒時間表&五大訴求

將軍澳同黑警醫院兩單SPIN 走晒...

記得推下D 日程

五大訴求!!

24 號機場都無？你個表唔完整wor

啲三毛又出嚟煽動叫勇武出嚟
保護可以，但咪撚走去跟佢地覺亂陣腳呀
由818開始已經好明顯有鬼
大家無論前線定後援
堅守返集體共識

push

21又不合作？唔係元朗靜坐？

所以囉....大家唔該, 回一個POST 幫手UPDATE UPLOAD 下日程..
我呢張尋晚收既都已經又唔同..

up

六大訴求

係六大

21號不合作運動 靜坐定默站